美國天主教會組織出錢拍廣告出報告 指Biden往績係‘諂諛、投降與惡意’ 呼籲信徒唔好投佢

finally

往死裡地打
願榮光歸香港

之前blm燒教堂都冇公開指責，走去起暴民面前跪低。依家唔好怪宗教界反你

拜登必勝

教會不嬲都埋共和黨堆架啦

拜登政治立場：

In God We Trust.

即係呢，自己無知唔比人知就算，講埋出嚟仲要理直氣壯就真係笑死人

Catholics reject abortion!